我有證據證明羅范焦糞係漢奸 出賣中国

原來羅范椒芬佢兩個仔係美國人
聽講美國識得用關係法威脅中央都係佢個仔同美國民主黨議員提議 事成之後就會提拔佢做議員
仲有羅范椒芬英文咁流利 我懷疑佢長期都同cia接觸 佢成家好明顯想中国死呀

我有證據架 你地去移民局問下就知佢兩個係咪美國人

唔記得左點條link